黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

唔係721，只係處理街市外嘅賭檔
林卓廷叫住班黑警都要掉頭走
琴日都有巴打講過呢單野：
(突發！721翻版！黑警又掉頭走！)

跟住今日黑警出聲明話林卓廷老屈

林卓廷就再出片證明班黑警又講大話：
Link:

黑警真係柒到爆!!!!

推

又要澄清

push

澄清你個澄清
下次問返比人拍左幾耐片先出文啦好心

「没」有人被捕

林卓廷一野出嚟頂住個睇場嗰下幾型

Push

高佬

補facebook link:

佢 FB 個 hashtag
#上水美高梅

咁點解唔即刻打5-0呀? 又話執國安法? 唔敢呀?

擠牙膏

呢個位 長期賭檔咁
勁多阿婆阿伯阿叔賭錢
完全無皇管
好多年啦
啲死黑警做撚到嘢咩

Up

香港人唔可以對警察選擇性執法麻木

PUSH

我都覺個睇場氣勢輸哂即刻收左皮

明知高佬放片引你戰, 就知會吱牙膏啦
黑警仲柒下柒下, 以為上FB貼個聲明就收聲
返去問下自己班狗, 果日做咩唔拉人

推721

9月我投高佬

垃圾，懦夫，夠膽做唔夠膽認，仲衰過啲道友/白粉佬

原來仲有片 唔知班狗可以點兜 推！

高佬廷個氣勢好撚強

高佬識吱牙膏

依家D片全部等班狗否認完先PO

對藍絲嚟講冇用
佢哋唔會留意高佬有冇update
警謊話高佬“做”佢哋
藍絲就信
如果警謊冇就高佬第二擊還手
藍絲係直頭唔知高佬追加攻擊

真係柒到爆

法官：警員誠實可靠
所有依賴警員的證據口供判案的法官都應該要死

樣撚衰，公安咪再講大話啦

擠牙膏對呢啲仆街最有效

嘩, 真係調頭走架喎

哇屌啲警察真係好撚柒，越叫越走

阿崩叫狗，越叫越走

大話精好撚柒

呀廷叫狗，越叫越走

你貼咗喺吹水台

好柒

好似係小學見到訓導主任捉跑黎跑去嘅學生咁

毅進仔同小學雞其實都差唔多

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

推, 黑警仲想狡辯

戰鬥力好強

黑警走得快一定有古怪

黑警真係智障!

揾人整gif 擺上Youtube IG 力推啦
仲有Twitter

真係垃圾到痴線
齋逗人工日日散步

又掉頭走 垃圾

我就係要呢d

目的都達到左 佢地出嚟回應比啲藍絲打飛機就算
藍絲自然會幫佢補充 邊洗自己兜

高人成個頭

講乜柒處理其他投訴, 屌你黑警轉身射個3分波乜都冇做過糧照出

推

撚狗咁撚，你出完聲明話白，我再出新片話你黑過墨汁

上水威尼斯人

蘋果擠牙膏都玩咗20幾年，仲有人中

分開出，識玩

推到藍絲無聲出

肉唔肉酸啲呀

平時講野柒柒地咁,但實戰又幾好喎~衰鬼

最近高佬好搶鏡
呢條片同埋send信比英國721

又講大話，成個警隊都以為講大話會無人發現

唔同堂口之間嘅生意啫 畀佢哋繼續開咪即係做到嘢囉

好難可以請到3萬個都係智障嘅

廢柴

up

班狗講少次大話係咪會死

又柒多穫

傻閪

個檔警黑又有份？

A

牙膏 慢慢節

警甴9成會扮死

出599g呀嘛屌你老母死黑警

連民生野都要掉頭走

係，大話一開始講就要講到尾

識玩一定係擠牙膏等睇再回應之後再擠

Help push

黑警可信性=0%
你知我知 全世界有腦嘅都知

咁講睇完第二條片咪又係會話狗咁做有佢地嘅原因咁
盲撐點唔合理都撐架啦

不知就裡

係「沒」呀 咪撚打殘體

冇人理 可以點

知唔知點解每次黑警有所謂呢啲澄清po
之後都會被人踢爆講大話？
因為pprb係問返前線當時發生乜事而出po
而前線狗為咗掩飾自己過錯
一定講大話話自己跟足規矩做
pprb信到十足 咪好有自信咁出po澄清狗隻無做錯

點知次撚次都係會被人踢爆講大話

如果係抹黑 唔告佢國安法

有兩個黑警入黎負皮

武官大過文官

次次都中伏，諗住次次都無片

推到黑警要再出黎解釋

狗就係狗 小小事都做唔黎

唔係掉頭走，係撤退啫。

.

個睇場比高佬兇到縮到鵪鶉咁

佢意思係話隻狗打「没」字

藍屍：沒有林卓廷…

呢個係重點

沒有掉頭走

大家幫手推

推到世界末日

又要班黑驚再諗台詞
高佬今次好波

mon post狗入嚟負皮,唔敢面對呀?
知唔知自己幾肉酸

推到你班狗回應

邊有警察掉頭走架

便衣狗唔執法
軍裝狗愈叫愈走
黑警點都要冚家剷

抬高頭望個下已經輸左一半氣勢

死全家!!!

推，留名睇狗仔拉林卓廷

有片有真相,又一次拆穿警謊

W

一定投林卓廷，撚9邊個夠佢黎

走佬

以後都要等popo出完聲先出片

擠牙膏一定收皮

黑警無腦

推到on9popo再9up回應

高佬好波

點回應下下轉頭踢爆人

笑撚左，做睇場做到咁就翻去飯奶喇

死黑警收撚左錢同個睇場咁撚fd 聚賭依家係咪犯法呀
影撚住都仲要講大話嗰2隻軍裝咁撚on9都有

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

死黑警屌你老母 個大檔你地有份架 咁都唔撚拉？

等睇狗狗再出聲明

柒到核爆
2隻狗竟然驚賭仔

香港人人都可以係極醜惡

佢真係好堅
好驚佢人身安全

佗撚住支炮嚟打飛機

佢依家識玩左等人地話完無d 咁既事之後再出片

自上次阿伯比人打果單後

高佬唔好死

報icac

下下咁落popo 面

仲有咩面

重敢出咩

夾定口供先出post啦

垃圾

唉…香港無曬黑警就好...
少少野都做唔好死撚左佢啦屌。

唔柒都唔係黑警

又係角度問題？

一係就咪撚到場,嚟到又要轉身走,食環都勇過你班狗

林卓廷好波

又一次唔見人

柒到

暗夜星辰轉身走人基本啦

識玩

勁

又要拉闊d個畫面？

柒警

好心班狗求其9拉幾件當交差都好啦 扮都唔扮直接走 有出糧比你㗎

藍絲都睇唔到林卓廷再公開片段
洗乜再澄清?

趁深夜人少啲好快啲回應喇黑警

犯法就係犯法
除非你係黑警

林生真係巨人 邊個拍埋去都變左矮仔

黑警

警察呀警察
你地咁撚柒 點搞呀

時事台重新開過個post啦
你吹水台推黎比邊撚個睇

澄清你個澄清，然後又比人篤爆，咁樣唔覺瘀咩

好想睇下又點兜

pish

推
鄧炳強在公眾場合講大話，沒有如實向公眾交代警員面對罪案不執法兼視若無睹，屬公職人員行為失當

lm

肉酸

CLS

不得不佩服民主黨在民生、社區上的服務

國際線有任 請每日推Post

曱甴已經無數次講大話

轉身走都唔覺瘀啦
黑警真係宇宙最柒

總之阿sir 永遠唔會犯錯

收皮啦黑死警

十分期待十二小時內有回覆

好嬲好嬲呀
快D再出聲明譴責啦

賴市民係咁報警要處理投訴

真係柒到喊

推推推

可唔可以好似選舉主任咁規定黑警明午前回覆😂

有時都唔係話吱唔吱
根本估唔到班狗咁都可以拗仲要屈返人
真係焗住播哂全部片出黎

幫佢地諗下咩藉口或謊言啦

四隻狗已簽到

林卓廷識得玩蘋果隻吱牙膏

林卓廷 好撚型

點解要幫

林卓廷真係好撚型
所以話高真係男人氣勢象徵
嗰個睇場矮撚比人兇一兇即刻淆
你有幾大隻都好
高你成個頭咩氣勢都冇哂

班黑警連睇場都不如

慢慢喞牙膏，繼續澄清啦

推爆佢啦

推爆佢

個睇場笠水
兇左佢兩次
超型

撚狗

黑警死全家

一直以黎就係由得黑警出聲明 搶晒輿論導向
依家拉佢地入泥漿摔角追住佢黎咬 將佢地聲明娛樂化

警謊

時事台重新開過個post啦
你吹水台推黎比邊撚個睇

唔入吹水台既人睇唔撚到架

5比0擠牙膏玩得好正

香港黑警真係垃撚圾 淨係識講大話

唔再回應囉，同警察宿舍籃球場打波違反限聚令一樣兜無可兜就直情唔回應

所以話一支大音量既咪同喇叭真係必備，各位區議員入返套啦。好多場面都好有用。

嗰班狗最近拉咗個用無線電話傳播假消息
又嚟犯法就係犯法除非你係警察

警察假新聞

加埋英文字幕

推呀

佢好似做過老廉

警賊🤣

警賊

弱智?

黑警真係好撚柒

睇吓有冇女報案人啱食，約佢返警署開餐

沙SIR

好撚蠢閪傻強!你班伙計玩鳩你!

推上立場蘋果港台啦，一定要有新聞講先得

便衣警？邊個係便衣警呀？睇過？
點解唔透露捉咗幾多個非法聚賭嘅人仕？噢！咪因為無執法

推上報

作者
林卓廷 LAM CHEUK TING
香港警察 Hong Kong Police Tag埋你入黎睇下你啲同事掉頭走

極醜惡黑警

屌

明顯又係班藍衫狗同上頭講大話
話冇掉頭走，礙於要死攬所以信左加對家係反對派
就好似上次冇探熱入餐廳又話有一樣

咩事呀？

所以狗fb 只係比信徒睇，冇預求真相既人睇

其實林卓廷黎唔黎去去都係幾句
但係佢夠高所以好撚有霸氣

警甴

咪撚洗白
睇撚咗咁耐曱甴會
仲以為pr比人呃先咁講
Pr狗自己實知咩事
就係前線狗唔撚做野比人錄底
係成班無恥之徒死要面
擘大眼講大話

即係做過

黑警最強技能: 轉身走人

黑警真係好做

便衣都係負責睇場，無需要分咁細

轉身走人又一日

錯晒啦
PPRB根本咩都唔知
直接話當時警員果斷執法無做錯就得
比人斷正就話唔可以用一條片去理解
無咩實質指控證據就可以代當時黑警代答 但其實連邊隻狗都未搵返出黎

根本就係黑社會下線經營, 你睇兩隻狗護送個睇場就知咩事

屌，斷到正

又做逃兵

黑警: 邊個話我落嚟執法,我搵睇場吹個水就返屋企飲湯

有6隻狗負皮

push民選議員做得好

又係警黑合作比人踢爆

推到黑警回應

媽 好柒

tui

炒撚晒車
班前線狗擺撚明report都亂鳩咁寫
冇句真
夾好口供先啦

本來件事已經沉左, 又比popo自己推返上黎

媽

微

留名恥笑

仲唔去考差佬

黑警：澄清自己嘅澄清

希望林卓廷好人一世平安..

721 831 101 1111

撚9

死黑警好柒呀

俾人踢爆講大話正柒碌

你而家嚇我D街坊呀

仲有顏色黑得過黑色既咩 死黑警 唔洗抹都係黑色架啦

咁識玩

あ

真係得閒每人每日整一單 等佢每個鐘出一篇

s

w

黑警出po果個人告得 發佈假消息

死黑警仲識做啲乜

班狗除左識講大話之外 真係唔識講人話

高佬學醒左
等黑警回應左先
再睇住黎食

好L型

對住班撚樣 擠牙膏真係最好選擇

應該要高調報icac

每次有突發事件不如都開個post唔帶證據咁指證佢地 睇下佢地pr點答 答完先po證據打柒爛佢地班狗塊臉

721

唧牙膏 識玩

屌你痴線

蘋果玩足咁多年，終於學到嘢

推唔到呀

知佢班狗咁撚蠱惑 高佬專登留一手搞柒佢 抵啊

高佬識玩

柒曬

721831101111

上次一個拳頭位開槍都縮左唔知去邊

呢排林卓廷戰鬥力好撚高

樓主放條片上YouTube 推上熱門
會更大回響

黑狗有野驚咩?係同黑社會協調緊JA

Ggg

原來個便衣 同睇場咁frd
搭哂膊頭咁

九便衣係度，睇住啲黑社會係度收牌連過去ss做唔做，仲夠膽講冇掉頭走，食屎啦死黑警。

有 7 隻狗報咗到

死黑警好撚柒

齊齊幫佢諗：冇走，上車call支援姐

賭場合法化仲有。。比啲黑社會賺來又害市民

次次都諗住無片

黑警真係弱智無賴嚟

推一推都好

條片真係得啲啤牌，人呢？

傻仔黑狗

係大話kum大話

聚賭嗰d一早應該掃場啦成班人互相播毒咩

見到黑警轉頭走佬囉

又唔做嘢

well done

就算佢地知道 佢地都會話
以前都有人賭㗎啦 個個都係咁 有咩問題呀
而家啲人攞住部電話就當自己判官呀？

仲澄清啲乜啊 俾人影晒啦

議員同政府打左咁多年交道
黑警班公關咁都唔知5:0肯定夠料玩你先放條片
林卓廷Set完陷阱警察照踩落去
仲要本身件事只係地區嘢好少事 公眾其實本身唔太Care
警察想屈返林卓廷其實係自己搞大件事
依家個個都知啦

佢唔做勇武嘥晒

No credibility

黑警死比人捉到正

其實好多區一入夜就有廢老同阿差開賭檔, 通常過一個路口就見到警車, 佢地日日都保護個賭檔, 唔覺得佢地想拉人

死黑警覆未呀

又講大話

對方都要岳高頭望即刻冇晒霸氣

吱牙膏 撚狗

"惟當時沒有人聚賭"
呢D就係一年花258億, "我睇唔到, 我睇唔到"既態度

Pushhhh

一拍埋去高佢成個幾頭,條睇場即刻縮

最後
「食環署唔該晒」

最後
「唔該晒食環署」

Hahaha